
Я глуп! Это сразу понятно всем!
Я глуп! Глупее тебя раз в семь!
Я глуп! Это сразу понятно всем!
Я глуп!
В мозгу человека миллионы нейронов,
Они взаимодействуют по сложным законам,
Передают друг другу импульсы электрические,
Но это мне не помогает практически.
Корка, подкорка, мозжечок,гипофиз —
Это безполезного имущества опись
Аппендикс моему организму куда нужнее,
Чем эта хрень,что болтается на шее.
Но там расположены мои глаза и уши,
И рот и нос тоже вроде как нужен.
Так что хрен сней, пускай себе пока болтается,
Ампутация временно отменяется.
Припев:
Я глуп! Это сразу понятно всем!
Я глуп! Глупее тебя раз в семь!
Я глуп! Внутри моего черепа,
Добротное плотное дерево,
То ли ель, то ли клён, то ли дуб.
Я точно не знаю, потому что...
Я глуп!
Я не понимаю иронии ни толстой ни тонкой,
Мой ум не больше мошонки мышонка,
Твой глум на тему того, что я тупой,
Вряд ли окажется понят мной.
Например, эта песня меня ставит в ступор,
Какой-то чувак поёт, что он глупый
Типа глупей меня в семь раз,
Но в тексте так много непонятных фраз,
Но в тексте так много заумных слов,
Что с этим согласиться я не готов
Короче видит Бог, тут какой-то подвох,
Но что за подвох, понять я так и не смог
Хреновая песня, бездарные стихи
Такой отстой слушают только лохи!
Припев.
Я бы мог попытаться, во всём разобраться,
Но это так скучно и мне так лень.
Надо мной скоро некому будет смеяться,
Тупицы плодятся изо дня в день.
Я попробовать мог бы
В тему вникнуть подробней,
Но копать не охота ни вширь ни в глубь.
Они все скоро вымрут,
Это будет удобно,
Когда не кому будет понять,
Что я глуп.
